沙田究竟有咩好食？

住係沙田咁耐都唔知有咩好食
周街都係大集團

沙角大排檔？

個人覺得又貴又唔抵屌
除非夜晚其他都收哂

個人認為德興算係沙田嘅清泉

狗都唔食啦